男朋友話我似朴寶劍，你問我答

GAY

利申非gay

女人樣朴寶劍都好撚樣衰下

我屌你啊！

啫係咁樣？

邊忽似

我話你似薛家燕